<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sitename</title>
    <link>http://www.example.com/index.xml</link>
    <description>Recent content on sitename</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-EN</language>
    <managingEditor>yourname@example.com (yourname)</managingEditor>
    <webMaster>yourname@example.com (yourname)</webMaster>
    <copyright>(c) 2015 yourname.</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 17 May 2017 20:32:29 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.example.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>firstpost</title>
      <link>http://www.example.com/2017/05/17/firstpost/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 20:32:29 +0000</pubDate>
      <author>yourname@example.com (yourname)</author>
      <guid>http://www.example.com/2017/05/17/firstpost/</guid>
      <description>&lt;p&gt;JMeter&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dodatkowe informacje&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;JMeter to popularne, bezpłatne narzędzie wspomagające testy funkcjonalne i wydajnościowe. Pozwala szybko budować nawet bardzo skomplikowane scenariusze testowe. Oferuje szeroki zestaw funkcji umożliwiających testowanie aplikacji Web, Web Service, baz danych, usług ftp, email i innych. Funkcje aplikacji można rozszerzać poprzez dodawanie własnych lub dostępnych w sieci plug-in&amp;rsquo;ów. Niewątpliwą jego zaletą jest możliwość pełnej automatyzacji procesu testowania oprogramowania.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Czas trwania: 2 dni
20% wykłady, 80% warsztaty&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Plan szkolenia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Podstawy testowania z JMeter&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Budowa planu testów i podstawowe elementy JMeter
Konfiguracja przeglądarki i nagrywanie testu Web przy pomocy proxy
Asercje oraz wykorzystanie wyrażeń regularnych
Weryfikacja poprawności przebiegu testu i debugowanie
Prezentacja i zapisywanie wyników testów
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;Parametryzacja testów&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Zmienne i funkcje
Przetwarzanie odpowiedzi
Pętle oraz pobieranie danych do testów
BeanShell i wykrzystanie języków skryptowych
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;Wykorzystanie wtyczek i rozszerzanie możliwości JMeter&amp;rsquo;a&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Generowanie testów na podstawie dziennika serwera www
Wykorzystanie Plugin&#39;ów
Samodzielne rozszerzanie funkcji JMeter
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;Automatyzacja testów z JMeter&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Wywołanie JMetera z linii poleceń
Integracja z serwerem CI (na przykładzie serwera Jenkins)
Rozproszone wykonywanie testów
Kompletny przykład testów wydajnościowych z JMeter&#39;em
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;Pobierz opis i plan szkolenia w formace pdf&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>about</title>
      <link>http://www.example.com/about/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 20:31:30 +0000</pubDate>
      <author>yourname@example.com (yourname)</author>
      <guid>http://www.example.com/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nazywam się Jacek Okrojek. Od 2004 roku pracuję jako tester, koordynator i kierownik testów. Szczególnie interesują mnie zagadnienia związane z automatyzacją testów, testowaniem wydajności oraz zarządzaniem testami. Jako konsultant w firmie Ericsson uczestniczyłem i prowadziłem projekty w obszarze testów modułowych, integracyjnych a także systemowych. Miałem okazję pracować również przy projektach z obszaru medycyny a obecnie pracuję w firmie Rule Financial testując systemy bankowe.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jako trener współpracuję z portalami SQAM oraz testerzy.pl. Staram się tworzyć szkolenia, które wszechstronnie rozwiją uczestników. Prezentując narzędzia omawiam testowane technologie oraz sposoby ich testowanie. Uważam, że tylko takie podejście pozwala testować świadomie, skutecznie i co najważniejsze wydajnie. Doświadczenie zdobywane w codziennej pracy pozwalają mi ciągle doskonalić prezentowany materiał.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zapraszam również do przeczytania moich publikacji w magazynie CoreMag.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>